放假係屋企煮咩好---簡易海南雞飯

今日決定見到咩平就煮咩
見到超市d雞好平
於是就決定整海南雞飯

戴定頭盔先，話明簡易版
煮法梗係同傳統既有d唔同

大概就係呢d材料:
1. 雞件
2. 白菜仔
3. 雞湯
4. 薑
5.葱頭
6. 花雕酒
7. 米( 冇影)

快啦

樓主失敗咗？